印尼呢個國家都痴撚線

10大最危險航空公司佢佔9間........